【打壓宗教】河南大規模強拆十字架 官方認可教會都要拆

河南省多地近日發生強拆教堂十字架和衝擊教會事件。(互聯網)
內地清拆教堂十字架、打壓家庭教會停不了，河南省多地近日發生強拆教堂十字架和衝擊教會事件。

據海外宗教人權組織對華援助協會等消息，河南省南陽市進入8月後，尤其近日多次發生大規模清拆十字架，許多教會遭官方人員騷擾，並被勒令不許聚會。而唐河基督教恩膏堂一位長老本月27日上午被捉走，目前下落不明。

自今年5月以來，河南省商丘市寧陵縣開始要求官方認可的「三自教會」以及家庭教會的十字架，都要拆除。另外，包括洛陽、新蔡、安陽等地也發生強拆十字架事件。三自教會是指受中國政府認可（在政治方面領導）的「自治、自養、自傳」的中國基督教教會。

據信徒統計，河南全省已經有100多家教會遭查抄、拆十字架、取締以及有人員被打傷。

美國之音

唔知封唔封到聖

二大邪教

清末教案

征支十字軍
幾時先會重組

八國聯軍來了人人爭住帶路

支那既將重蹈蜻朝覆轍

依家天主教/基督教同一貫左膠一樣企係道理高地，欺善怕惡
睇下佢燒伊斯蘭嘢你啲支那人仲安唔安全？